呢啲說話真係令人好傷心

出面已貼左，兩個自願認罪所以不起訴

都幾肯定一定係篤左灰，所以有特權啦

咩特權？唔洗坐?

我屋企收埋好多透明卡
可唔以出返張新version俾我去西環碼頭揸住影過

推
手足不是condom

以後要改做叫#save10

好快就變倒數

有兩個放左返香港
#save8

佢成句說話係點先？
記得佢黃架
點解冇端端咁講
好驚窩

基爾交友po最少仲有多三年玩

自己睇

一早睇咗啦。都唔太明
我再揣摩下啦